POPO神奇飲水大法

有無巴打睇得出隻狗係點飲到水
前線手足都應該參透下同d狗學下野
蒙面飲水法

佢隔籬嗰隻都要拉開先飲喎

當塊布係過濾！

就係甘先神奇

啱啦
沖埋啲山埃二噁英殘留物落肚

個罩吸撚晒啲催淚山埃再飲落肚
為咗唔出樣命都唔要
智商真係好撚高

毅進狗表示TG對人體無害 仲身體力行示範

其他同袍應該學下呢隻

但係佢又有扭開個蓋喎